[年經]男朋友去ocamp，我應唔應該飛左佢

我已經極力反對佢做組爸，但佢話我要信任佢
我好苦惱呀，好驚佢會呃我

正評:應該信佢
負評:飛撚左佢